其實好多單確診都冇發燒 得輕微病徵

今日新增30宗確診
有15宗都係得輕微病徵 甚至無病徵

根據依家嘅呈報準則：
1. 出現發燒或急性呼吸道感染徵狀或肺炎，及
2. 於病發前十四天內符合下列其中一項條件：
（1）曾到訪疫區；或（2）曾與確診個案有密切接觸。

社區內可能仲有好多個案 因為冇外遊 又或者病徵輕微而冇檢驗
大家小心會再有社區爆發

Source:

而門診留口水sample做嘅「加強化驗室監測」
就一定要出現發燒和呼吸道症狀
唔發燒就驗都唔洗驗

從今日15/30嘅數字黎睇
得一半人會驗得中

所以美國同韓國咁低死亡率係因為乜人都驗
好多mild既都驗埋

香港唔燒就驗冇得驗
如果無病徵或輕微病徵嘅比例咁高
真係好大機會大爆發

點睇

有個39歲既外國女人無事無幹死左呢隻病明顯地係有幾種情況出現

邊到？香港？

外國 歐洲

係香港？
所以依家咁樣有好大漏動

無病徵點解會去檢？

有D係喺檢疫中心 因為係密切接觸者

肯定會越爆越勁
7萬個支那人入左境
加2萬個外地
而政府放任唔理果7萬個最毒既源頭

7萬支那入境唔駛戴手帶周街
2萬外國入境就當賊辦

所以大家唔好再出去玩啦

有病徵睇門診都係要你去急症室

會派樽仔喎
但一定要發燒

隨時有個隱形患者喺身邊

大把無病徵添
呢隻毒超級古惑

香港有幾多個係康復出院

102

自己中左招都唔知

其實點為之康復 都冇得醫

連續驗到兩次陰性

冇記鐘公佈有105個出左院

至今共有102位確診或疑似感染2019冠狀病毒病的病人康復出院。

肯定會唔係袁國勇講。。係鍵盤戰士話俾大家知。。

的確係
祖記果三位都無病無痛, 但確診左

睇返前一日23/3
39宗確診
都有15宗輕微/無病徵(38%)
4宗無病徵(10%)

早期驗到先冇燒啫
過多幾日就會開始發病
不過潛伏期都會傳染人咋嘛
講咗幾個月啦

有D係過左潛伏期 離開檢疫中心先驗到 都係冇病徵
同埋好多都冇發燒

冇發燒唔強制驗
但有得俾你揀簡驗埋

邊個講

who cares
隔離post講緊要唔抗疫攬炒

深圳果班支那人好多係軍隊派過去住
好多人做緊線上兵

藍絲狗死晒 我是支持的
最好幫藍絲做文宣 叫佢地唔好帶罩

岩岩睇完，冇發燒，問我驗唔驗埋

有病徵無發燒都會驗

攬炒有咩問題
抗疫成功等政府攞返管治威信好好？
革命要成功從來個時局都係愈亂愈好

有病徵無發燒就要有外遊或者係密切接觸者
診所留口水樣本就要發燒和呼吸道症狀

巴打呢個資訊係邊度獲取？
好需要呢啲有關資訊！

政府每日嘅新聞公告：

廢老死清光

你係邊度睇

15/30嘅數字？即係點？

即係一半冇燒

冇病徵想驗可以點做
利申啱啱返香港但機場冇人叫我驗

等陣都去睇醫生 中中地d病徵 岩岩量36.9
請問下係咪去指定診所睇就得 會唔會唔幫我測試？
希望係捱夜搞到咁 唔想出事

其實政府有冇可能推展到全民都可以驗呢？

呢排個喉嚨痕痕地
但又冇咳
都唔知係咪中咗

屌 我未發燒冇得驗 有冇得比錢驗

唔想害到屋企人

求下你如果行行下見到班PTU行咇記住問下路
Btw 其實去左家庭醫生到睇左先都無問題 如果你無接觸過高危人士嘅話
話曬個病堆病徵同普通傷風感冒都好似

唔講港共派錢呢啲手版眼見嘅工夫都可以搞足成年
驗晒七百萬人要嘅人力物力時間地方都係天文數字級

我都想驗孕咁簡單驗到
日撚日好大壓力驚自己中
最驚累到屋企人

留名

去普通科門診
同醫生講有外遊想驗

屌 唔洗啦 應該差0.1？我額探

大規模驗一定會搵到好多隱形患者

之前睇新聞好似話有知快速試劑可以自己驗？但準確度會低少少，如果區議會可以幫手分配到每家每戶都有就好

利申：9up

得架咩唔係要lab同儀器？

其實好多後生仔中左 發少少燒 喉嚨發炎 咳幾日就無乜野 但50歲個班一中就開始大獲

傳左俾屋企人都唔知就死得

美國淨係驗重症炸

唔好傻啦 美國發燒都叫你唔洗驗留係屋企就得 要你中晒所有symptoms先有得免費驗 一係你畀千幾蚊美金先幫你驗 仲要每一日得好少位

美國都大規模驗喎
一日驗五萬個

公立？

我覺得似係真係開始有免疫力老年化社會byebye

美國唔係一日驗緊5萬個？

又話中左個肺一定廢又話變廢人，又可以無病徵又可以無燒，其實想點姐，連登仔，肯認真明白個病唔一定廢人未?

美國幾億人。。。
其他洲唔知
但加州就講到明唔夠test，未好嚴重唔會驗

根本政府最想武肺喺香港爆，趁亂立23條，政治任命終審法官

美國邊到低
琴日全球由38萬跳43萬
咁計法歐美今次真係收得皮
中國黎緊經濟最好

宜家都未知中左武肺會有咩長遠後遺症
有機會攻擊testis 有人失去嗅覺
咁多未知嘅情況下 點解唔保護好自己先
廢事最嚴重個樣發生喺自己身上？

btw 開頭症狀輕微
之後先出現嚴重併發症都無衝突嫁

大把人好返出院啦，台灣個肺永久受損得3-5%

又唔係無得醫一來呢隻病有兩隻唔同分支，你中邊隻就睇彩數二來袁國勇講過話好返嘅人有抗體但係最大問題係呢種病毒個結構係RNA，會不停變種咁到底幾時先會有一隻疫苗可以apply哂去所有病人身上

無病徵唯有等佢發病
惹埋屋企人/同事就知有冇中

唔可以因為有輕症可能性，而唔怕死周圍去玩，因為你唔知你中左就一定會係輕症，醫療崩潰輕症都會變重症。大陸咁L多全家團滅好L恐怖

吹撚到無得醫，全世界政府都差唔多有康復案例，一撚定全世界政府昆鳩你，甚至有無e個病都成問題，根本一場騙局黎，無病當然無得醫啦。

如果冇病癥即係冇唔舒服咁咪當冇事正常人一個？

有個好舊既theory
而加隻毒係有兩隻
變種前後
唔知幾時會變，都唔知自己中邊隻

所以話人人都要戴口罩，因為唔知自己係咪隱形病人

你睇下義大利 死亡率幾高？
如果防疫防得唔好
醫療系統崩潰咪會死得人多
重症率咪會高
後遺症咪嚴重啲

宜家叫好彩 香港人之前防得夠緊
一旦鬆懈 後果會變到義大利咁

但如果第3次陽性
佢做左帶菌者
你知呢 隻毒好仆街

義大利廢老國，英國都爆，但人地輕症就直接返歸，重症先入院，死亡率都係低

咁靠自己都打得底

其實美國都好多人因為流感而死
意大利多人死其中一個原因係因為醫療系統爆煲
醫療系統爆煲係因為啲人過分恐慌

美國同日本一早叫人唔好驚係冇錯
反而中國啲封城，隨處放屍袋係做假狗故意引起恐慌

預咗負評都係咁講架喇
事實係香港好多都係輕症
咩肺花嗰啲後遺症嗰啲都係中國嗰邊傳出
之後華媒不斷放大

現實係香港有邊個有肺花嘅case?
食煙花得仲勁

呢D野好易CHECK, 搵個康復既照下個肺咪知
前排咪有個女手足成家中左但好番, 問下佢都得啦
呢D野永遠無人做, 個個只睇content farm 話中左就肺花晒

有外遊/接觸，有發燒或徵狀就要上報
本土個案，有發燒或徵狀都可以留深喉樣本

注意信中用especially ，即係唔一定要有外遊/接觸史

同中國人一樣

有時間睇下新聞

【明報專訊】本港新型冠狀病毒疫情至今已有75名病人出院，醫管局分析首批康復者情况，發現部分人肺部受破壞較嚴重，出現纖維化；有康復者肺功能減兩三成，走路亦感氣喘，長遠影響未明。醫管局從確診者抽取抗體測試，發現有效中和新型冠狀病毒，會研究血漿治療可行性。

有康復患者透過醫管局向傳媒表示，患病起初連續發燒5天，曾發燒至39度，有咳嗽和呼吸困難，接受藥物治療後身體狀况已回復正常，出院後亦有游水、跑步等以加強心肺功能，並繼續保持個人衛生。醫管局臨牀傳染病治療專責小組主席暨傳染病中心總監曾德賢表示，有康復者任職的公司仍不想他上班，着他在家休息，亦有康復者憂被標籤，呼籲外界不要標籤他們。

醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻表示，昨日有8人出院，累計75人出院，其中第24宗的65歲女子及第58宗的69歲男子，入院後獲處方利巴韋林及蛋白酶抑制劑，其後血液含氧量下跌，加大氧氣也無法維持正常水平，轉送深切治療部。女患者入院時兩邊肺花，到深切治療部需插喉及用呼吸機，有細菌入血及需強心針。該男患者本身患高血壓及糖尿病，轉至深切治療部後不需插喉。

全數患者肺發炎如「磨砂玻璃」
同時，醫管局昨公布部分患者臨牀情况，瑪嘉烈醫院早前為9名患者作胸肺X光檢查，當中100%出現「磨砂玻璃」發炎迹象，全部人多肺葉受影響，「白肺」集中在肺葉周邊，77.8%人肺部有濃厚炎症。醫管局亦發現病人血液中「乳酸脫氫酶（LDH）」指數與這病的活躍程度相關，即當病情嚴重時LDH就愈高。

瑪嘉烈醫院傳染病中心亦分析了首批10多名出院康復者資料，部分人肺部受破壞較嚴重，有纖維化現象；有康復者肺功能減兩三成；另有兩三人反映生活受影響，包括走路感氣喘、未能如常做運動等。

曾德賢表示，SARS康復者都有肺部受嚴重破壞、肺功能較差情况，會讓新型冠狀病毒患者覆診時接受肺功能和影響檢查，亦會安排物理治療，並建議病人多做肺部擴張運動，相信有助改善肺功能；感染新型冠狀病毒對康復者長遠的肺功能影響，目前仍未清晰。

對於外地有病人出院後再呈陽性，曾德賢說香港病毒檢測的敏感度很高，無論是活還是已死的病毒都能測出，早前從部分確診患者鼻腔抽取20多個樣本嘗試培植病毒，但無一個樣本能培植，認為反映部分病毒陽性樣本中可能只有病毒的「屍體」，而非有活病毒，亦解釋了為何部分病人留醫約一個月樣本仍未轉陰性，相信經兩次結果陰性後出院的患者無傳染性。

醫局研用痊癒者血漿治療
曾德賢說，曾抽取確診者抗體測試，發現有關抗體能中和新型冠狀病毒，即抗體對人體有保護作用。至於康復者的血漿能否用於治療，曾德賢說部分康復者表示願意捐出血漿救助其他患者，目前正做血漿治療研究，包括如何使用等。

（抗疫新階段）

唔係冇人做
係有組織咁將有助減低panic嘅信息spread開
係有意將香港不斷panic落去

無啦啦drop dead可能係併發症？
不過而家變種變到七彩

會唔會係因為香港人比其他地區既人健康同埋返工意志力頑強？

我睇緊急症 岩岩探熱無發燒 但都有照x光 同叫我聽朝留口水
但醫生話就算驗到唔係都未必唔係 同埋話發燒都係一時時 一時發一時唔發

肺功能減低一早講咗流感都會造成
報導一直都講部分患者，有冇長期病患？咩年齡？
但患者背照咩都唔講

同埋我就係懷凝中文傳媒幫中國散播恐慌
你畀我中文source係冇意思

冇錯自己後生奶嘢都會傳畀老人家
但呢啲流感都一樣
個人衛生係要注意
減低感染風險係要做

Btw時間係會proof
但因為過分panic而令社會嘅damage過大就另一回事

關中文source柒事
係醫管局公佈
你可以話佢無任何病人資料，但完全唔你你所講無任何後遺症囉

瑪嘉烈醫院傳染病中心亦分析了首批10多名出院康復者資料，部分人肺部受破壞較嚴重，有纖維化現象；有康復者肺功能減兩三成；另有兩三人反映生活受影響，包括走路感氣喘、未能如常做運動等

化驗/抽樣本果條formula仲煩過暴動罪定義
不過，
封信highlight果句
-----又bold又underline-----
就說明特衰政府緊跟支那路線，
一心誇大外國傳入。

同埋你貼出黎望望
流感對肺功能受損影響有幾大

或
not 和

其實無病徵係咪即係無事 自己唔會中招好快會好返

普通感冒都唔一定有病徵

巴打，我口探38度
不過頭痛多，唔知會唔會引致 溫度高左？

我都覺得係. 恐慌對政府管治非常有利, 尤其係極權
佢話要戒嚴都肯定有一半連登仔叫好
明明半年來一路都話不自由毋寧死

醫管局公布
同傳體選擇啲咩嚟報導係兩樣嘢
TVB都話自己係講事實，因為佢只係唔講另一啲嘢
正如呢度，或者日本、星加坡傳媒都講大把輕症，甚至無病徵
呢類人士喺屋企休息就得
香港啲傳媒講唔講？
會講嘅，但會輕視日本、星加坡嘅口吻講

早一兩個月, 啲鬼佬就當個病係廢既
直頭同陳雲條青山狗一樣話係另一隻流感
又信WHO講唔去防中國

結果今日呢?
歐美今日啲中招咪要封關, 有啲唔比食肆開檔, 有啲唔比集會, 有啲除左必要行業外, 其他都唔比做囉
究竟係個病真係廢? 定係樓上個兩件唔知係陳雲FANS定弱智既個腦廢左?
當然係啲信徒眼中, 歐美政府咁大反應 係因為散播恐慌姐

睇咗普通家庭醫生 佢地叫我食住藥先 覺得唔掂就去檢疫

係，等陣去交樽

不耐話隻野係advance mode黎

其實你識唔識中文
係到bin傳媒選擇性報導
上面既報導唔係傳媒9up，係完全根據HA公佈。
其實仲有發佈會，不過我估你無睇

事實放係到你又唔信，成個荷蘭叻上身，唔難得721都咁多藍c相信係白衣人保家衛鄉。

佢俾你自己喺屋企整樣本 之後交返去 以為要住院等結果

喂，搵到資料呀

係呀 朝早起身刷牙前

唔使發燒都驗得
利申，上星期五驗過

流浮山刀手

等左幾耐有結果啊??

大半人輕症、燒都唔發，仲叫唔叫得做疫症
應唔應該為左少部份重症患者，停止全市運作

上星期先去急症室驗完

意大利/武漢你當佢全區中哂咪得輕症冇徵狀個班未驗就好返，死個班除當區人口*100%，跟本死亡率就低到傻

交咗樣本後，等一個工作天

你吹水啦，私家診所跟本就唔會驗
傷風、感冒左幾次都係開垃圾藥比我就算鳩數

連登仔：總之個肺一定會花晒，行兩步都無力，跳都跳唔起

可能轉個頭已經做到herd immunity
只係無check所以唔知

真，次次都係咁
1）無視所有輕症病例、冇徵狀就痊癒病例佔極大比重
2）無視全球檢驗漏洞，一堆上呼吸道感染者完全冇得去test，令感染數拉低
3）集中討論個別死亡個案

你普通感冒傷風會唔會死去排HA條閪龍診所

大多數人少少傷風、感冒要假紙休息，都係去就近一間診所，睇完盡快返屋企訓覺休息
廢炎d輕症徵狀咪同少少傷風、感冒一鳩樣，係咪有檢驗bug

個堆人到好返都唔知自己中左咩病毒咁你又點撚樣有真實數據

呢三點正正就係製造惡慌既手段
你日日講交通意外, 只集中講撞死人果D, 你過馬路都會好小心

親，你識唔識英文？

especially 係解特別，尤其

正常係交樣本第二日會收陰性SMS,陽性我估會即時通知你掛。不過我星期五去睇，當時截左送樣本時間，所以星期一留樣本，星期二知結果。

睇漏左哩封
但你睇返除左哩封寫or 其他全部文件都寫and 包括封信嘅annex III
雖然應該以哩封信為準

笑左
尤其，即特別是，不只限於

佢條件放寬左

我直接打過去問，佢職員都係答我發燒或呼吸道感染徵狀

朝早去好快就等到
如果驚中招真係直接去急症室好過 私家唔知會唔會hea睇 有事果陣又要轉黎轉去咁煩

叫吳幸美打電話比自己 訪問番吳幸美囉

去左指定診所 門口d人話38度先算發燒都唔知準唔準

我有少少痰同喉嚨痛，同醫生講想驗，佢睇左我喉嚨一秒，聽左一陣肺就。我諗你講得想驗，有少少病徵，係政府每日化驗額未爆既情況下都會驗。

但3月6之前 喺普通科門診睇就應該真係要and
應該係擴展到私家後改左

試下去睇公立

你要問番果間私家診所有無參加先得

你幾號睇

20號

咁應該真係最近改左

認真
講左2個月, 都仲未發病
咁暫時當自己冇事

我都有少少啊

大家都好不安

我都有啲唔舒服，照去左睇今日交埋口水去政府診所驗

係用口水驗?

係

去醫院驗係要發燒先得?

我去政府診所睇，我無發燒

係佢啲指定診所?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔該 師兄

記得政府診所打電話book就得呢個時勢我覺得政府診所比較好

好返啦，搞埋d禁酒都on99

提議宵禁仲on9，實事（派test比全港普通門診）唔做，做埋d鳩野

屌 我都係 一時時痕

做乜撚野 咁隻病毒係冇藥醫等個人自己好吖嘛 咁咪冇得醫囉 康復就等於有得醫架咩？弱智都可以咁大聲架咩

點醫 認真想知 究竟入左院係比咩你食

知唔知無發燒 只有輕微病徵 但確診嘅人
之後會唔會到好返之前都只係輕微病徵？
即係有無人由中招到好返都只係得輕微病徵 無發過燒？

好似係有

但係確唔確保唔會返發先

你睇下個數據先
德國同以色列先叫低

德國截止噚日已經做咗超過40萬個test，遠超韓國
而且德國重症病床係歐盟其他國家嘅總和
德國已經確診3萬人，都仲有餘力幫法國同意大利救治重症患者

隨時有兩種毒
一種係重症A
一種係輕症/冇病徵B
兩種都有傳播能力
A傳比人都係A
B傳比人一樣係B

自己免疫系統+運氣

咁都唔係冇得醫？你撚鳩我呀？

呢個岩但係重症A應該係集中係武漢（根本唔會有重病患者有命走到出去，病到就死）
輕症都會死人，但至少有人會好返B傳人會勁好多（無病徵），但係如果因爲傳俾人基數大，殺嘅人都會多左。為左令自己生存（傳俾多D人），佢地會變弱（呢個過程可能會好長）。西班牙大流感都係咁（1918年個段時間醫療系統承受能力一定遠差過宜家）

咪話睇彩數囉，你好彩咪有得醫（中隻廢少少嘅病毒），不過好彩嘅一點係，我估武漢重症個班應該死哂。宜家爆過隻係殺傷力細，傳播力強嘅病毒。所以只要醫療系統頂得到，你就算惹左都應該好得返。（事實上400單左右確診，4個人死，百幾人好返出院）

岩岩好似話now有個記者話驗頭2次都陰性 第三次先確診有無人試過驗幾次 自己驗過一次陰性都驚驚地

你係咩事去驗先

弱智仔以為醫療護理得藥物，真係白鳩痴。

我之前有咳同喉嚨痛去左急症佢都問我驗唔驗

但係我到而家都唔知「有得醫」究竟係點醫 都冇藥醫 支援性治療就係放係隔離房比退燒藥比到隻毒自己收皮？

你咁醒你唔講嚟比我學下野 淨係識屌鳩人 我上過網搵淨係話咩支援性治療 你咁撚勁你話俾我知入到去佢會點醫你吖

醫法：做好一切隔離+用一切方法去維持你器官運作（減輕身體因為用發熱呢堆方法去殺病毒果種嘅身體負擔）+睇彩數（你中重勁個隻根本醫唔到，十個惹十個死）

但係而家大部分人中左都淨係發燒 有啲甚至可以自己好 隻毒渣左?

如果唔係點出院？中左一定係用免疫系統打低佢（勁個隻我咪講左走唔出湖北，咁高殺傷力點係宿主到傳播？）袁國勇話疫苗最快都要半年後先有你守到半年至一年就應該有疫苗

咁如果有輕微發燒應該自我隔離係屋企等佢自己好定去醫院

打低完會唔會有機會返發先

去醫院驗啦驗左唔係都安心D

唔會袁國勇話康復病人體內有高濃度抗體除非有變種不過暫時係香港應該無